我對美國驕傲男孩既勇氣表示激烈讚賞，連登最大組織 基餓男孩應該仿效

同仇敵愾